距離准許離港前5分鐘出境 24歲男子違保釋條件被捕

涉及理大暴動案的一名被告昨晚在機場，在法庭批准離港的命令生效前5分鐘出境，違反保釋條件被捕，早上被押解到九龍城裁判法院，獲准繼續以原有條件擔保。裁判官表示被告理應在凌晨零時才出境，警員沒有酌情權放行。辯方律師表示，24歲被告原定乘搭凌晨1時許的航班前往大阪大學交流，在昨晚11時55分到達離境大堂時，被入境處指違反保釋條件，當時被告沒有帶擔保紙。辯方多次強調，被告已依照程序，離港24小時前向警方報到，機場警員亦知道被告獲准在1月6日離港。

2020-01-06 16:54:02

WTF.....

Push

個學生遲5分鐘去就乜事都無

入境前線好多黃？

咁呢單真係自己on9喎大佬...

入境 真係同柳記爭做曱甴個frd

屌你老母都on99既

做狗既帶埋支棍 講聲sor9ry就可以照飛

法治食屎啦 屌你老母

其實跟足規炬想點

咁又真係佢on9
五分鐘就五分鐘

岩呀

好撚on9

但黑警帶棍旅行又放行

出入境有齊time stamp
入境前線就算黃都幫你唔到啦...

"違反保釋條件被捕，早上被押解到九龍城裁判法院，獲准繼續以原有條件擔保"

補返張機票？

做乜咁唔小心

面對啲狗亂咬人 , 其實手足係應該更加小心
而唔係期望啲狗會失誤睇漏眼

請各手足做咩都好 都要小心 同 唔好出任何既錯

CLS

行慢兩步就冇事

自己on 9，怪得邊個

兒登兒童真係on9
咁都負評
法律如果鐘意就守唔鐘意就改
咁不如去做曱甴啦

#九龍城裁判法院第一庭
#1118油麻地 #違反保釋條件 - 嚴舜儀署理主任裁判官

梁(24)
暴動

打算1月6日0125入禁區，DOJ已知悉有關安排及行程，入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜，出境前24小時已報到，事務律師亦已通知機場警處

法庭指沒有擔保文件機場警處不知道安排，建議下次帶擔保文件

實際出咗境未先？
未嘅技術上就無違反保釋條件啦
如果出咗就入境人員失職喎

手足想玩野其實唔應該咁玩

佢而家咪出緊果時比人拉左

五分鐘，趕翻出去等都得啦
要捉翻去法院，你都on撚9

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

差5分鐘都唔等埋做乜鳩

仲要呢5分鐘係差咗一日

我諗起美國呢單嘢

你老母當年跌一跌成個連登真係清淨哂

喺counter 呢啲叫斷正呀

一陣放生佢果個職員俾人篤你去救佢？

姐係垃圾曱甴玩野

佢係on9
遲5分鐘就無事

但係突顯入境幾撚雙重標準
佢老母狗棍就可以
屌你老母你叫個學生遲5分鐘先入咪得囉

全中

呢單真係衰on9
成個鐘比你過去，仲要夜機人唔多
遲五分鐘先出時間好夠唔駛咁急...

都有好多藍

擺明唔係有心
其實做乜..

on9無藥醫

揸正黎做姐，依家得班狗有特權

咁呢個真on9...

真係黃, 叫佢出返去大堂洗個面啦

其實可以提一提
乜都唔撚做直接搞人咪就係濕鳩
呢單野係專登架啦

笑佢on9既真係痴撚線
香港真係死硬

咁唔好屌法官喇，人地都係跟規距

有規距就冇依家既黑警啦，選擇性規距呀？

出境部機連data bank架...
你hack入去改呀？

呢個真係無咩好講

算出境？ 仲喺香港喎

拒絕美國教授入境
同時阻香港市民出境

唉，呢d就係法冶精神，five minutes 呀，職員叫佢企多五分鐘味掂哂law. 何必又拉又鎖又再上庭，又呃工時？

係黃既可以提佢行埋一邊等5分鐘

cls....

push

明顯啦屌

Blame the victim
最撚勁係你
擺明黑警玩野都俾人屌

關乜事，狗棍係機場保安掃到wo

JM9

似佢on9多d

冇事就得啦

個頭又屌尻無法治呢頭又屌尻人執著法治

狗犯法唔代表你要犯法

電子化左你黃都冇用 你唔做電腦都幫你做埋 而且邊境一定藍多
底層散仔日日叫自己係黃 但係除左唔撈之外冇野做到

上邊屌手足話自己抵死既 都on撚9

等睇你地橫過馬路 俾班狗一棍打撚爆個頭 我都會笑鳩你地抵撚死 做咩好地地有紅綠燈你唔行

依家係講理合唔合乎比例個問題呀嗎

呢單野擺明自己衰先有位比人入

你遲5分鐘入已經無違保呢個藉口比黑警玩啦

痴9線 當時點知佢差5分鐘咩

乜撚野衰戇鳩
五分鍾炸大佬唔撚係一粒鐘喎
真係有問題法庭都鎖鳩佢還押啦 有問題唔撚判？定係你又屌鳩法庭呀？
呢啲時間好死架姐 差幾分鐘就帶你番出去九龍
連登仔 笑撚死人

呢d正常應該酌情扣留係機場等到夠鐘放行，拘捕加送上庭係多餘同浪費資源，你可以話佢有權揸到正一正做，但根本係多餘無謂同留難

黑警仆街，但的確比到位人入。。

肯定條on9衰撚左又要串柒柒
叫你返出去再入過嚟多野做d
定的你返去法庭多野搞d
扮傻話陣間再黎過就避免到

笑死

早左5分鐘係佢有錯
但洗唔洗特登咁發大黎攪。

依家成個政府嘅問題就係唔夠一視同仁
藍絲黑警可能叫佢等陣/講2 句就冇事

邊度有屌佢
係屌佢嘅我應該係打
「佢都on9嘅自己唔睇清楚時間比人拉係抵死......」

咁721佢班狗遲左39分鐘點計？
遊行腰斬點計？
佢地正常做反自己野就乜事都冇

去個廁所打個飛機已經5分鐘 衰on9

咁提係人情，唔提係道理，有咩好抝

係囉提一提會死？

真

呢頭屌黑警無規矩 嗰頭又屌黑警跟足規矩揸正黎做明玩野

對我方無利益就等如無天理咁

入境處都係食屎狗

唉....

關咩事 呢單人地點唔揸正黎做

咁咪叫佢等五分鐘囉。唔使搞大件事。

點解唔遲5分鐘先出境.......

on9

可能過e-道有record 呢...

你呢啲就真係on9

咁無理拒絕外國記者丶教授入境又叫揸正？
公道自在人心

打算1月6日0125入禁區，DOJ已知悉有關安排及行程，入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜，出境前24小時已報到，事務律師亦已通知機場警處

法庭指沒有擔保文件機場警處不知道安排，建議下次帶擔保文件

冇得駁
同公安一樣有特權
CLS

入境處叫佢等....

打算1月6日0125入禁區，DOJ已知悉有關安排及行程，入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜，出境前24小時已報到，事務律師亦已通知機場警處

法庭指沒有擔保文件機場警處不知道安排，建議下次帶擔保文件

我又無話對方啱晒
「正常做返自己野」
咁過關果陣比佢出境咪係佢職責
當然可能會有更合理嘅處理方法嘅
例如可能可以提一提佢過多幾分鐘先
不過狗都係小題大做

[長文] 要革命，請先革了自己的命

咁唔提犯咗咩法,,話說,

今次唔關事喎。。。。

絕對有理由相信當事人當時串柒柒
如果唔係冇理由搞咁多野
即係你係入境處
明明叫佢企一陣就做少勁多嘢
擺明條柒頭燒著自己
咪同佢玩大佢

睇內文手足有同法院申請去旅遊wo

係撚victim
讀多啲書先啦

5分鐘

自已俾位人入 班黑警點會唔鋤鳩你

可唔可以唔好一下話哂全部人
大把公司都有藍有黃架啦
逼哂啲人resign 就真係全藍
講嘢用下大腦啦

阿sir你好

據辯方律師講個安排係佢過咗之後入境處看住佢到夠鐘，但狗衝咗埋嚟拉人

From tg

呢個真
揸正黎做又吹佢唔漲wor

我屌

警犬都話冇戴錶 唔知時間啦

exactly
而且佢班機根本就凌晨之後
就算畀佢上第二架機，邊有可能5分鐘之內上到飛機離開香港
法治係講求以法達義

法理情

//裁判官表示被告理應在凌晨零時才出境，警員沒有酌情權放行。//

淨睇呢句就知閪，唔放咪叫佢出去等5分鐘，又拉番去上庭浪費資源
有法，無理，無情
呢D就係所謂「法治」

我都廢撚事提差佬拎埋支棍都過到關

唔好玩啦 入境散仔大半都大學畢業 大把野撈

明知班人渣乜都玩都唔醒少少

咁你唔好講「香港警察，知法犯法；污糟邋遢」；香港差佬，屌你老母」

入境處係一個機構，而我屌緊呢個機構。

解釋唔到點解入境處可以點分鐘放嗰個持有攻擊性武器嘅差佬。呢一刻又扮係正義，5分鐘就5分鐘。

咁狗帶棍出境又放行？

你知唔知自己講緊乜

呢個明明係自己on9，
怪唔得人

大把野撈咁好境咪又係最後做入境散仔

入境職員隨時俾 popo 屈老妨

事實上佢係早咗5分鐘，拉佢無錯

呢D真係衰自己on9

屌佢老母

又講呢啲出嚟割席
把口話唔割，但其實就不停咁割

入境處叫咗佢等 係警局走去捉
你睇清楚啲先啦

太大意了

衰on9

笑佢on9既真係痴撚線

成班第一時間鬥撚咗自己人先
法律不外乎人情呀戇鳩仔們
五分鐘係五分鐘呀 咁早咗五分鐘有幾大影響呀

唉，入境同保安都搞唔清

明明就係佢錯, 你又有咩高見?

係咪痴障㗎 咁都拉 冇野搵野嚟搞

呃ot

唔好玩啦人工 工作量 穩定性 都高出面一截
點會出番去

成件事應該係佢入咗出入境管制名單，佢早咗5分鐘出境，系統出alarm，入境要轉介俾機場狗屋，機場狗屋無佢獲准離境嘅資料，佢亦無帶擔保紙證明
如果佢揀班朝早至下晝嘅機就唔會有事

屌你老母，黑警帶警棍又放行，法治喎

其實你係咪唔知咩叫老妨

如果去左m記買杯可樂 就剛剛好

Wa diu

所以入境無錯
佢都提佢等到0000先過關仲想點
狗就小題大做
佢就衰自己大意無睇時間

大家唔好屌手足啦，係入境處叫佢等㗎，跟著黑警無啦啦走嚟拉人

自己柒無人幫到

正視聽 Push

「入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜」你講緊呢句？

呢句根本就唔清楚，係事先通知DoJ, 黑警同入境處嘅時候講，定係當時正在離境途中，入境處職員同佢講。

其他新聞（包括RTHK同埋蘋果)亦冇提及呢一句。港台同埋蘋果都話，係「入境處職員話佢違反保釋條件」。而唔係警察行埋佢嗰度同佢講，之後再由警察出嚟澄清話當事人違反保釋條件。

狗帶警棍又點撚樣計呀

冇權幾黃都冇用

佢俾人告暴動，狗就自有酌情權都玩鳩你

入境散仔做4-5年已經act柴 ，逗近4皮人工，一般大學生出邊有咁快搵到依個數

Check行李係機場保安
入境機場唔會check行李

Cls

咁以你講法係入境處個職員講 咁你屌哂成個處有咩用
又唔係個處 落令要咁做
反而可能係啲藍絲督出黎

笑佢既,就同"犯法就係犯法,一定係唔岩",法律上唔岩,但係合唔合理處理
在座笑佢既,肯行出一步,出黎遊行未?

on9 , 你老母就victim ... 自己衰on9 怪邊個

有法治既地方官都幽默d

4-5年先4皮
都叫快？你做開垃圾工？

入境前線係system 睇唔睇到佢差5分鐘先？
定係一入system 只係show 佢係禁止出境？
利申：無睇內文

我都想知

估佢應該過緊e道被攔住左，咁個入境處職員埋去了解。咁我相信當事人一定有同佢講話12:00就可以出境啦。手錶都有快慢，呢啲情況arguable啦。

入境處職員同佢講你等5分鐘先，咁咪得囉。

如果入境處職員當時立刻放行，咁就算係老妨。兩者分別好大。

如果真係要揸正來做，每次差佬輕輕掂手足一下，都要告普通襲擊罪啦。係咪要咁玩？

過邊都會有 唔駛幻想
有冇睇新聞

放左佢走唔方唔黃

應該入境見到咁嘅record
即刻督灰，咋咋淋將個波拋左比曱甴

政府係咁㗎啦

依家未夠兩年就有得act喇

你將呢件事同埋黑警持有攻擊性武器出境兩件事一齊諗啦。點會唔關入境處事

真，黃黎都唔知有咩用，除左比人指責時話自己黃
樓上仲要一堆人話事主on9
對無權既人就用放大鏡檢視早/遲幾多分鐘
對有權既就淨係嗌口號比嬲嬲

又唔見你捉休班警捉得咁嚴？

你意思係話整件事唔會驚動到入境處？

入左佢身分證先知有咩問題 電腦有晒record冇得搞

好明顯係手足衰ON9, 誤解咗離境個定義, 以為飛機起飛果個時間係離境.

長act 有allowance 個隻喎

根據連登仔既標準
唔做到最盡就唔係自己人
咁你慢慢玩
到時冇哂同路人唔好問點解

人地殺人強姦都無事

機場保安 係私人公司 under 機管局
有無驚動就唔知可能有掛 未遇過

係呀 未過bar已經可以長act SIA

5分鐘就係5分鐘 唔好俾位人入

雖然佢真係想搞9你都會有其他辦法

暴動師

中一，what do you expect

柯埋個尿先出已經冇事

咁點，最後出唔出到境？

早5秒都會拉你

證明好多人都粗心大意

大家要睇下自己
問下自己
有咩要小心

技術上機場禁區都係香港境內，點解會算違反保釋條件

班機一點。航空公司都要求至少90分鐘前到。
同埋離境大堂係邊。

明玩佢執到正啦

係咪應該之後買過張機票就可以出得境？

咁又係呀邊夠做狗 個個月十萬咁撚爽皮

政府犯例就永遠讓步，普通市民犯就從嚴執法

佢係咪以為關飛機門嗰刻先計離境…

唔好咁井底好無

入境有 record，邊個出得唔出得有晒 indication，如果放佢走，拉得公職人員行為失當添

要玩嘅出外都唔爭在一時三刻，遲一班機差好遠？

頂

咪係 雙重標準

推依個

你呢個咩技術，咁都得 d 保稅倉咪食得屎…

咁你不如講乜下畀我聽有邊一個職業高檔得過狗
毅進學歷要求 入職即刻月入十萬

真係戇鳩仔
明明遲五分鐘就冇事

放走左人會變藍
即比人炒再坐監

應該咁睇，佢班機係凌晨一點，咁合理推論佢出境時間應該係一點後，沒有可能合理推斷到事主可以五分鐘之內出到香港境，所以警察的拘捕是非法的

睇返巴打回覆 入境處啲人有提過佢
如果佢真係唔理 入左閘有紀錄既話真係好難救佢

On999

咁最後佢係咪可以買過機票出境啦？

過左海關就當係出/入 左境
利申:睇過機場客運站

佢地入境處方便行政鳩up 姐
禁區入面仲行唔行駛基本法同香港普通法？
定禁區係域外飛地？

一時講時間，一時講地點，你不如諗清楚先再講。

up 乜？ 唔明你講咩

沒法治

如果你唔明時間地點的話建議你睇下樓主篇文同我既回覆

咁平時法庭禁制出境時間係咪跟政府出入境系統先
你話平時係跟航空公司起飛時間既話依單絕對係玩鳩個學生

傻啦 佢就算夠鐘數 都會俾班人渣拉返去

我只可以同你講，差人要拘捕佢要合理懷疑佢違反保釋條件，但因為佢班機要凌晨一點先飛，無可能懷疑佢五分鐘內離到境，所以佢的拘捕係非法。
至於入境處的紀錄只係佢內部政的事，香港法例無授權給入境處過左入境關卡就當出境。

入境前線全部都係黃

你老豆射你落牆就乜事都無

手足嚟，講乜鳩「自己on9怪邊個」，你班死仆街

差佬玩佢係真
但係今獲佢真係比哂位人入 你入左張身份證入閘機果下已經有時紀錄無人救到你
如果係我我反而會0005先入閘

大家唔可以用帶狗棍出境個case做比較
首先狗棍個黑警係俾機場保安周到有棍，報左警而機場特警放行，入境其實冇權話事
而另一方面大家出境俾張HKID入境check or 插入e道，佢會check係咪監察名單，係就著燈要搵上級跟進
所以今次只能怪手足早左五分鐘行到counter

利申：前入境撚

點解咁多盲毛邏輯亂黎。

你地所崇尚嘅法治就係「公義」地跟程序做野。
黑警惡行就肯定係破壞法治。
然之後就出黎話黑警唔跟規矩，
所以可以觸犯本身合乎程序公義嘅保釋時限。

到底你地心目中係真正「法治」社會，
定只係一個合乎你地喜好嘅人治社會？

無人講過全線係黃 埋系統識別左你有禁令係身會上報 點救

小心

咁佢就係on撚鳩咗小小囉

依家行出街就黎連做M記炸薯條個個都係大學生

遲5分鐘去就乜事都無啦

老豆搵仔範圍要包括埋入境

算啦，gphone個次都係咁，第2日就起程

我都覺.....

你閱讀理解出左咩問題

入境處

點解要拉?
插完身份證我等到夠5分鐘先拍手指模出閘唔得?
我一插身份證你就拉我把撚呀?

你過左閘機就叫出境 但即使候機大堂都屬香港司法管轄範圍

無咩好講 黑警仆街還黑警仆街
佢又真係有位俾人入

你就on撚9
冇record個海關又點知要禁佢出境呀
有record又會唔知時間既
同埋我就唔信當事人冇解釋

咪係 帶支棍出去咪有險可守囉

你話個海關驚被算帳都好過話佢唔知啦 on撚9

當你插張卡入e道或係counter 比人碌左張卡 電腦已經會落左出境record 之後SIA 部panel 就會響 所以個system 永遠都係delayed

撚知佢衰乜咩
入境淨係知佢中watch list
根本唔知佢衰乜
中左就refer俾上面

同埋海你老母關咩
部門都未分清都咪扮識啦盲毛

cls

DLLM

成班on9話人on9

呢位義士係俾垃圾紅官同黑警強加控罪，限制咗出入境自由。係因為班垃圾失去金錢同自由！

屌你咩
你可以提佢等5分鐘
根本提佢冇違反任何條例

咁究竟係唔知時間定唔知衰乜呀
搬好龍門先啦
係咪你就係篤灰個入境來呀
你又知個system 冇寫原因得watch list既

用個腦諗下再講

有險可守

Thank you ....

你就真係on撚9
家陣係人治定法治

連登仔都默認而家係三權合作 居然仲期望對家唔揸正黎做 俾位人入

所以我就係問佢實際出咗境未囉

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

今次揸正來做又真係無野好講
最on9係有d傻仔
搵其他拒絕入境既例子來比較

揸正來做先係法治
放生先係人治
今次條友衰on9早5分鐘真係

如果係Counter電腦彈紅色字出嚟就真係職員要做嘢

你試出境已經犯法拉得
唔係淨係個人真係出左境先有問題

入境黃?
2017年親身經歷
有親人係外地失蹤
入境處態度還比狗惡劣一萬倍
當時大埔差館仍有態度好好既差佬
而入境處那班仆街態度
我畢生難忘

做咩者你
佢地唔守法唔代表係佢地啱架喎
只不過公權力係佢地到

而家D人係追究警暴同濫捕
如果佢真係根足規矩做野你都冇佢辦法

仲喺禁區算唔算已離境？
法律文字上進入禁區算唔算已出境？

衝紅燈俾車撞死唔係抵死係咩？

點會有原因架大佬
係普通守關口點會知過關條友衰乜
佢犯既事根本唔係入境處既範圍
其實你可唔可以唔好咁撚盲目

呢段字同入境黃唔黃有咩關係
9唔答8

有曬電腦record
想手鬆比你都唔得啦。。。。。。

咁大個人 唔用下腦諗下 點出黎行

真係豬閪

啲精黃

啱 手足咁on9 割佢蓆

咪分化啦 手足黎呀

依個POST 幾正 咁多人負比個手足, 所以手足on9 立即割 最好判多３０年

又話唔割 ， 轉個頭on9 左就割到毛都無條

依個POST 好撚好笑屌手足屌到反皮

所以話 另一個post 先講唔好亂屌手足, 依家笑死我 依家開始變返兒登, 勇武黎呀

啱 ,香港人劣根性出現返 , 一定要叻 醒目 唔可以錯 先做得手足 唔係割到佢毛都無條

其實仲笑佢既朋友，心態應該仲停留係七個月前既時候 ，認為犯左法就法左法，香港呢個地方係咁樣既，所以笑佢
但再睇返呢七個月黎 對家係呢方面點樣？
實在可以大家深思下

黑警持有攻擊性武器出境 機場保安搜出嚟㗎喎
你過關入境會唔會check你帶d咩？
就算check都係海關 你真係唔識㗎喎

你自己醒水遲5 分鐘唔得架。

無計，呢啲要自己做足唔可以俾位人入。

一早完左 , 啲正義使者唔入黎屌佢地 分化撚先好笑

戇鳩

呢鋪就真係唔係人情而係道理先岩
紀律部隊本來有就義務去對懷疑犯法嘅人去進行警告警誡先岩架喎
佢明知佢而家有機會犯法但唔講
咁應該算釣魚執法定知情不報？

對 抗 濫 捕 對 策 (幫手推下)

咪L傻啦，莫講話坐counter嘅散仔，就算膊頭有花放唔放得一個人都唔到你隨便話事，全部跟手續要寫報告埋file再捧俾上級層層審視每個個案，中list有中list既定手續，前線櫃檯職權上亦冇可能睇到太多資料，彈機乜case都係只可以跟手續做，知條毛幫條毛？

你話係手足就算前線係黃果刻亦冇嘢可以幫，亦唔到佢幫，係咪知要炒要坐都要幫？

唔行使酌情權達至公義的話
唔使請入境主任的
全部寫電腦程式就可以

話佢on9同割個關係係邊?

Jm9

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

你都啱 我以為佢唔係去玩單程

講真佢遲5分鐘咩事都無喎
就算前線黃 呢啲你過機 機都會響啦 唔通夾硬放你走？

你就on9 關海關咩事

應該部機有顯視，再報上去，無得唔做嘢。
再者，就算凌晨時入，會唔會又話電腦未update到所以唔放行?

冇諗錯！狗都會幫狗兜，藍有冇咁話藍？話手足ON9嗰啲真係黃？

唔知講咩好

說好了入境的黃呢
定又係話高層係藍, 逼D基層

個個提d通緝犯唔好出境？
同埋佢根本唔知果條友犯咩事
一彈機就refer

agger
班on9收皮啦
咁撚多人屌自己人
傻鳩

打算1月6日0125入禁區，DOJ已知悉有關安排及行程，入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜，出境前24小時已報到，事務律師亦已通知機場警處

法庭指沒有擔保文件機場警處不知道安排，建議下次帶擔保文件
4
0

打算1月6日0125入禁區，DOJ已知悉有關安排及行程，入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜，出境前24小時已報到，事務律師亦已通知機場警處

法庭指沒有擔保文件機場警處不知道安排，建議下次帶擔保文件

據辯方律師講個安排係佢過咗之後入境處看住佢到夠鐘，但狗衝咗埋嚟拉人

收皮未？
on9

pp

[quote]

打算1月6日0125入禁區，DOJ已知悉有關安排及行程，入境處亦知悉並叫被告在入境處等候至午夜，出境前24小時已報到，事務律師亦已通知機場警處

法庭指沒有擔保文件機場警處不知道安排，建議下次帶擔保文件

據辯方律師講個安排係佢過咗之後入境處看住佢到夠鐘，但狗衝咗埋嚟拉人

收皮未？
on9

agger

黑狗一定玩野你要預左，所以要自己做足唔好俾位人。

Yes
所以入境處無問題

成班on9喺度屌手足
我屌你老母咩
垃圾暖氣笑乜撚嘢？

叫左佢等到12點，佢自己11:55去離境，之後俾人彈
咩撚野‘佢過咗之後入境處看住佢到夠鐘’ 啊

皮膚好黃

被告於昨晚(5號)晚上11時55分到達離境大堂時，卻遭入境處職員指他違反保釋條件。
警員期後到達，被告當時沒有攜帶擔保紙，多番解釋不果，當場被扣押。

咩狗衝左埋黎拉人？
係佢俾入境捉左，之後狗再逗佢，佢又無保釋紙啊
成件事好難明咩？

入境知道佢單野，叫埋佢12點先過，佢自己衰on9
11點55就過，之後入境先叫d狗黎，佢又無保釋紙先俾人拉

TRUE

其實我理解係， 入境處個系統果陣仲未俾佢出境， 要等到搭正12 點系統先會放行俾佢走
但未夠12點去嘗試離境，可能入境處只係電腦睇到你保釋期間不得離港， 但唔知你其實仲有5 分鐘走得，只係早左幾分鐘到

咁我諗系統有哂時間入境處職員都冇辦法唔按規舉做

5分鐘差一日呀
你估你淥杯面呀?

on9, 5分鐘都唔等得

pushp

定係你覺得手足有免死金牌?偷呃拐騙都唔應該拉?
咁你快D革命幫佢成功爭取,唔駛晌度做暖氣戰士

申申片中串串

根本就係咁
條on9友不停洗版做咩撚
講多幾次就會變會咩

變真

班狗帶棍帶槍上機講句sor羅又照飛 兒登5毛又唔屌 只屌手足 5毛打手多到

打緊仗，每一分每一秒都好重要，要時刻保持戰鬥心態，因為對家係想你死……

下次小心啲啦，但亦都證明好多香港人仲係防備心態太弱

鬧對家on9嗰陣唔見你咁落力

一單還一單
上次就係無法治玩左人治
今次就跟足規矩
你又想有規矩唔跟玩返人治?

人地錯你就要錯埋一份?
講兩句就5毛?
用下你個死人腦la

手足做錯乜犯戇鳩野就要渣正黎做 不停對自己人就要嚴格 相反仇人就大方呀 屌你老母 邊個要用下腦呀？

係， 其實入境處職員睇到既只係
你保釋期間被限制離境， 但你試圖離境 , 所以通知popo 捉返你返去

果d 咩仲有5 分鐘可以離境我諗入境處職員唔會知

咪係，人地搬龍門，你就要跟住搬先覺得公平？
自己都有法不依，仲想要求人地依法？

好波!!!! over my dead body!!!!
有險可守!!!!

又俾位人入論

你有問題?
鬧對家就唔止on9啦下?

投訴左條撚樣

離境大堂
未必出咗境

擺明差佬玩嘢

如果知道當時成team連ic都係黃就可以自己做決定啦
仲跟規矩，魔警都係收order做野呀

第一，人地叫你等至午夜，你唔等
第二，保釋文件唔帶

邊個on9呢可？

呢個時候 重點唔會睇佢犯法既問題
應該睇警方呢個行為係針對性同係盡力打壓示威者
所以我講既唔應該著重睇佢有無犯法

啱依個手足咁on9 扺佢理大比人拉

唔怕啦 香港人仲意捉鬼，依個手足一定係鬼

你可以話佢比人跣一獲，但唔代表冇違反條件。
叫佢帶擔保文件又唔帶，點證明呢？

狗開槍10 月 1 日 = 嬲完就算
理大勇武手足on9 左= 大家可能屌到佢反皮

我就已經認左輸，大家埋埋屌手足

法治就係法治。
你可以話黑警目中無法，
但唔justify唔跟公義程序辦事。

除非大家好buy人治社會，咁我收皮。

屌你咩樓主
你段野個標題咁撚樣
之後要去到#23先放呢段野出黎講曱甴玩野?
你咁撚樣帶風向係咪熱狗呀你?

同埋明顯樓主post d唔post d帶風向囉
去到第23個po先講原來係曱甴玩野

話哂都係理大死守過，on9 左少少比你地屌到反皮，好好笑，仲邊個信勇武唔係condom, 香港人劣根性開始現形，過多一排一定會話戀戰理大手足係on9 仔